搞年宵真係好好賺，難怪有咁多酸友屌我地侵權

報海關都吹我地唔脹

行家wor 今年賣TXXXTXXX同PKM搵唔少

真心好搵 三十蚊貨賣百五都大把人買

海關得個行字，版權人唔告海關快快手手放工買返兩隻tim呀

我去做PT保安逗利是

淨係賣腦魔公仔都賺死
連登咁多 on9 仔買

直接揾廠嘛，10 蚊你想點design都得，一星期起貨
賣300 d人好似搶屎咁

我賣緊魚旦
洗但4粒加d野改個令名 比包野飲
就賣佢40蚊
仲要大把人買

有冇賣達哥打機片

葡萄你個老母閪咩

燒左碟

我買左兩罐華潤特價柚子蜜二月到期合共40，係花墟賣一杯12賺左成二千

樓豬好波

噴精係咁㗎喇

係咁架啦

米系 上次賺完去了幾次歐遊
仲識左幾條女

我賣左老豆老母
日日都有人買 遲早唔夠貨